Youtuber司徒夾帶冇門口入發脾氣仲亂咁屌看更

做看更老奉要識開鎖咩? 你知其他人唔知就係常識? 仲要全世界隨時準備電池
做youtuber唔識google搵資料走去賴人

咪撚幫佢宣傳喇

屌你老母 差啲㩒撚左入去幫佢刷view

咪撚click入去幫佢刷views

邊個係把鎖嘅主人？

依條撚樣, 成日見到佢同Hunny起觀塘, 登佢老婆慘

段片賣緊咩廣告？ 電子鎖定勁量電池？

樓主打手死全家
我以前好鍾意睇umovie，從雅典2046已經有睇，果時仲未有youtube，就係陳學嗚呢條垃圾搞差曬umovie

翔龍灣

21世紀啦
得閒WhatsApp問看更問呢問路

唔識去Google

仲話搞YouTube 先進產業
含撚啦

YouTube都有片教啦
仲話係youtuber
成日港豬前港豬後

你呢d就真係超級港豬啦

咁我想問看更係咪連架𨋢壞左都要識整？
因為成橦大廈都係用嗰隻𨋢

同埋停電係咪都要識整番著？
因為成橦大廈都係用嗰個電標房

首先 冇帶鎖匙係佢責任
第二 看更唔識我認為正常 但物管主任應該要識

下 咁我又覺得佢無屌錯喎
你正常一個管理處點都應該要識呢d基本野
仲要係全個屋苑用同一隻鎖
點都應該要知無電既話可以點做唔係應該要叫人叫開鎖佬
交咁多管理費換做d人要你幫手個陣幫唔到手 係人都會燥啦 仲要半夜叫人搵開鎖
我係開鎖師傅見到咁既情況一定屌柒你on9
同埋你正常人點會知原來個電子鎖可以用咁既方法開 你開post響連登問都未必個個知啦
我屋企都係用電子鎖 後備方法係管理處有我後備屋企鎖匙 但佢屋苑個管理處真心無諗過無電既問題喎

唔通淨係請個看更返嚟訓咩
呢啲都算係普通住客會遇到嘅常見問題

留名睇你屋企俾管理處爆格

Btw 條片十月出
樓主你11月尾先講？
用緊ie 上連登呀？

On9 成橦大廈d鎖匙都係佢地keep
佢地要拎鎖匙都要住戶簽份野+主管approve先可以拎到 同埋有曬閉路電視影住個鎖匙箱
你估成橦大廈d人會好似你咁on9咩

成班港奴一係住公屋對管理處無要求
一係連管理處要做d咩都唔知
每個月幾針管理費咁都唔識不如直接摺柒左佢

比錢管理處請看更，
要識呢d基本野好好服侍下d業主，正常

佢無屌錯，管理員唔識去得含撚，但自己入伙冇問清楚點開都唔好得去邊

管理解決唔到我呢類問題咁我交管理費托撚呀

笑死, 每個屋苑大廈都有份DMC講明building management管理要做d咩,
我真係未睇過有一份DMC寫住要幫住戶開反鎖既門

笑波子哥哥唔會咁低質

個鎖無電 又有設計可以係出面俾電個鎖 管理處係咪應該要知有依樣野

佢態度係差啲，但其實都話得無錯
我真係全幢大廈都用呢個鎖 呢個問題應該經常遇到 係常見問題嚟架喎

你係賊你會唔會問過銀行俾唔俾先打劫?
只係想講防人之心不可無
你咪當我公屋撚唔識野囉

樓上自卑感爆發做咩

屌看更，第時有賊，人地送佢出門口先報警。
又唔係踩親妳屌乜撚?

如果管理處可以任拎電換電鎖既電
一定大把人隔兩日就電鎖無電

成班公屋窮閪唔洗比管理費

個方法只係短暫令個鎖有電俾你入屋

樓主一定係打手黎

之前撞過佢同鄧月平出街，見佢有影條女拎住章魚丸，但好似唔覺post 過product 相

成班連登小學雞圍爐屌人拎認同
事實佢冇屌錯，
成棟樓戶戶咁鎖，個看更唔識呢啲?管理費交黎托，炒得啦

真係乜都唔知，人工照支
公屋看更都冇咁好做

支乜撚嘢？

死撚開啦小學雞

屌，㩒鐘叫醒個老婆都唔得？
嘥時間，咁都要發爛喳？

先唔理佢屌得啱定錯

但係翔龍灣管理處嗰班友係真係垃圾

咩都事不關己

嘈醒細蚊仔等於唔洗訓

佢有乜錯呀 垃圾看更

佢無屌錯
但好撚憎佢個不可一世樣

香港比人話投訴之都唔係無理由

1. 看更無義務一定要俾舊電你幫你開鎖
2. 公契同法例都無要求看更做呢樣野
3. 你無電又無鎖匙走去屌鳩人？無野啊

管理費交黎係for 看守common area 確保common facilities 運作正常
你屋企既野 關我撚事

全幢大廈都用同一款馬桶，所以看更要識整？
全幢大廈都同一款𨋢，所以看更又要識整？

根本呢啲鎖無電之前會不停提你 自己懶仲要賴人

講咁鳩多不如直接叫老婆啦

痴L線 打個電話嘈醒個老婆開一開門使死呀？ 有咩事自己諗下辦法解決先啦 乜L野都投訴

重睇啦on9

支薪呀

做好功課未?

成棟大廈水管 外牆都一樣

仲有啲咩係看更要識

我覺得佢屌得合理喎
成個屋苑都係電子鎖 冇可能冇預防方法
就算個看更唔識 佢都可以問下其他值班嘅人㗎？
比咁撚多管理費嚟做咩呀唔係

同埋大佬凌晨兩點幾 屋企有兩個嘢都未識講嘅BB
㩒得鐘嚟嘈醒完個老婆就叫醒埋兩個Bb
到時自己一家人氹得辛苦唔洗訓 又嘈撚住隔離屋
就咁聽佢最後揀咗落樓下lobby度訓都叫好呀

利申：冇睇過佢啲片

公屋撚幫管理處護航

佢屌得無錯喎
你話如果係你一戶自己裝呢種鎖就未必幫到啫
但而家全個屋苑本身就係裝呢種鎖
管理處應該預咗會有呢啲情況發生而準備啲處理辦法
而唔係就咁講一句你去搵開鎖佬啦
至少都問下公司其他人知唔知點搞啦
尤其是原來係有咁簡單嘅解決辦法
唔係叫幾錢銀管理費比你坐係度咩
不過電子鎖真係好撚麻煩
試過一次無電之後慣咗長期袋埋鎖匙
費事一出事就要搞黎搞去

管理處都有人護航
真係小學雞未遇過出事果陣

我相信就算多幾十個人同看更講冇電，個看更都係會唔知點拎舊電開鎖。呢個就係問題，作為一個看更對棟樓乜柒都唔知唔理唔關心。2月真係唔好旨意收利是

老老實實，屋企用得電子密碼鎖，正常新屋入伙第一件事就係搞清楚冇電又冇鎖鑰要點開門。同埋住過酒店都知密碼鎖永遠有後門。一係好似片中咁，一係用螺絲批開鎖換電（電係出面）司徒夾帶連屋企野都唔熟真係成個廢人。更加唔好講要整窗／冷氣呢啲三行野

另一方面，雖然今次看更係on9爭唔落，但司徒夾帶咁小事拍片上網真係好撚小氣，佢現實應該成個八婆乜都計到盡個啲人黎 呢啲人好撚小心眼，做唔到朋友

仲有，凌晨兩點幾仲邊度買到呢款電池，7仔都未必有啦

與其屌個弱智看更，不如打個電話開門算鳩數啦。

一個冇解決能力既垃圾

唔怪得咁多人屌柒司徒夾帶

我個人都好撚憎司徒夾帶，但見到成班盲撐看更真係
大佬你估公屋啲看更咩，返工恰眼訓玩電話，任人入閘個種咩
住居屋個樓下看更至少都認得你邊梯邊伙貴姓喇
做私樓盤做到咁失敗仲可以話無問題

不嬲都唔中意佢

又對人不對事

佢真係無屌錯喎
你地有無睇到條片嫁 佢似屌佢個fd多d喎

個門鎖屬於邊個?
大佬你買樓果時買埋隻門連門鎖架，用公家資源做自己野重聲大夾惡。
智障就咪用電子鎖咪換番普通鎖，正常人都有後備匙係身啦下話

原來技工要識開鎖
第時有人老爆第一時間屈管理處

未撚用過電子鎖咩
周圍cam你估老爆咁撚易嫁

過街老鼠一隻
何足掛齒

屌又係光頭星 收皮啦好嘛

看更萬能架咩人哋打份工姐
自己買嗰鎖返黎自己都唔識用仲嘥時間拍片話看更唔識
又有多個理由唔睇佢啲片

隔離屋有開鎖佬住 老爆唔通又第一時間屈開鎖佬嗱喎

屌得啱喎

咁簡單都唔知

咪痴線啦
半夜三更邊度搵工程部，收晒工啦

完全認同
一份工作受唔受人尊重就係咁既分別
保安都可以做到好pro

表現親密？

電鎖唔係要丁牌咩，就算有工程部都未必會搞，好多都再判出去..
利申無睇片

個看更就算識都唔整啦
一陣整壞咗仲麻煩

第一頁班小學雞去曬邊sosad]
連登就係一個咁撚垃圾既地方

咁真係好多野要第二日辨工時間解決到 除左升降機呢啲

全棟大廈都用同一隻電子鎖，個門鎖應該係發展商同管理公司掛
有電子鎖又要帶條匙出街咁不如唔好裝

佢唔係屌看更唔識開鎖
係屌佢唔識點用後備電池開個鎖
明明全部單位都係同一隻鎖

唔係要你識爆鎖wo
緊急爆水喉都要知點熄水制呀
唔係要你維修

正常人都有後備匙係身啦下話
唔可以唔見，唔可以唔記得帶
你果把一定插係屎忽，幾時都拎得返出黎

成堆毒撚未睇晒條片就留comment, 戇撚鳩

正常人根本就唔應該睇片幫佢刷views，仲要繼續討論埋先係真正on撚9

咁開post果個一定死罪

我第一版已經話樓主係打手啦

咁老實講佢住翔龍灣呢啲程度既屋苑啲保安唔識係有啲離譜

唔好幫佢上位
由哩個post沉啦

又會咁啱無電又唔記帶？擺明貪方便唔帶後備匙，出事就賴9人
同埋正常電子鎖會一早提你換電，根本成件事起因就係自己懶，7左就賴看更，賴朋友，最神奇係呢條友都有咁多護主犬

根本2個都有問題
以上論點都成立

又話屌個看更
褲都除埋畀啲咁嘅嘢我睇

電子鎖冇電正常可以用某粒電唔記得咩型號
係出面叉番電

沉啦

講到個保安好高人工咁 分分鐘只係最低工資炸
咁撚高要求 使唔使識埋英日德文法文呀

自己帶鎖匙係自己責任 冇得話有電子鎖就唔帶

屌你老味...講到好似要個保安爆鎖咁款..
大佬呀你去銀行問門口個食蕉呀 佢都教你去邊度排隊啦

你依家係問銀行保安買咩product好呀

如果我有後備匙係身
咁我用電子鎖黎做乜鳩

乜電子鎖要入電
唔係插電㗎

pro你老母啦
看更收幾錢人工呀

抵q死 唔用鎖匙鎖

成班連登後生仔
未撚交過管理費梗唔知

弱撚智
收人工少有撚關係？

其實你有冇諗過，可能保安公司有指引，而係個看更唔識/唔記得/唔想煩
你諗通咗就唔會考究佢搵幾錢
況且，高級啲既私樓全職保安人工有幾差？

係咁 好撚多白痴仔 以為做保安就係成碌木咁坐/企係度就係返工

係而家D人要求太高

撐保安果班係咪住緊公屋既小學雞
個個月交幾千蚊管理費 年年新年又收我利是
呢啲小問題都處理唔到？

係 諗起依樣 身同感受既巴打應該最火滾

仲未計班戇鳩話佢應該帶鎖匙
無人係屋企就話，有人係屋企唔帶都好閒姐
大佬電子鎖黎嫁
係佢寧願搞咁多都唔想嘈醒老婆仔女依下有d小題大做姐

我用密碼鎖就係唔撚想帶鎖匙
要帶鎖匙既我裝個密碼鎖黎做乜鳩

為左唔想嘈醒仔仔同老婆
有無咁扮野

你做足自己嗰部份咪可以唔帶，又要懶唔換電，柒左又要賴鳩看更

成個屋苑原廠部件數以百萬件，由你屋企個爐頭到泳池個水泵係咪樣樣都要個看更識整？

講撚到看更好正常咁
濕鳩管理處都護主狗

戇撚鳩依家要個看更做開鎖佬呀?
又係啲片都未睇就鳩噏

司徒夾帶收皮啦 老鳳幫你咩 一陣如果壞咗你會入邊個數 識都未必要幫你啦仆街

自己嘅財產自己都唔識用，看更點解要識用？
看更叫佢搵開鎖佬已經提出左解決辦法，佢嘅責任已經完咗

你棟樓啲看更真係好做
日日坐係度睇咩人出入就夠

睇你個撚款都係未睇片就鳩噏

佢既責任已經完咗
你覺得一棟全面用電子鎖既大廈，真係冇比指引其下員工有關依類緊急應變？
答你搵開鎖佬小學生都知喇，你估依家公屋保安咩，管理費唔係淨係包個看更幫手開門嫁戇鳩 唔通住客要call 的士 個看更叫佢自己打上台call 咩

你都on9，電鎖無電處理方法唔係常識，看更點解要識？你屋企爐頭唔著搵唔搵看更？熱水爐唔夠熱你唔去搵看更？叫你搵開鎖佬或者幫你搵開鎖佬咪等於幫你call的士，咁如果你唔肯三更半夜嘈醒的士佬唔通個看間自己揸的士？如果司徒夾帶話佢想搵開鎖佬不過冇開鎖佬電話個看更都唔幫佢就有問題

冇計，住客質素問題，住咗咁耐都冇咩聽過有大投訴
同埋我諗唔到有咩看更解決到自己解決唔到，咁易搵嘅嘢都要靠人，我真係唔知佢係咪智障

唉屌，究竟講幾耐先明，成棟樓都用電子鎖，管理公司係咪應該有指引點處理啊？
個看更唔識可能係佢冇學又可能係佢懶造又可能係管理公司冇教！！ 但成棟樓咁多户，可能其他伙記有經驗奶過野都唔奇，個看更仲可以打落保安室搵幫手，咁佢有冇撚做啊？ 戇鳩
件事係司徒法正好撚柒啊，但依家話個看更唔掂啊我有冇講錯啊？
同埋我可以話你聽，高級啲既私樓看更有本簿mark 低啲水喉佬啊，冷氣佬什至開鎖佬既電話做應急有幾奇？？？？

岩啊巴打 我真係冇唔同意司徒法正係戇鳩仔啊

成幢樓都係用同一款熱水爐同一個爐頭，看更係咪樣樣都要識？樣樣都要有指引？

仲有看更有開鎖佬電話我駛乜你話我知，係司徒夾帶自己唔肯搵開鎖佬（講到尾又係要慳果少少錢），我唔信司徒夾帶叫看更俾個開鎖佬電話個看更話無。依家個問題係你地覺得看更係萬能，一個屋苑上千萬個零件，看更有咩可能樣樣都識？即係你部買樓送嘅電視你唔識用，錄唔到節目，個看更話要打俾原廠，你就屌鳩個看更成個屋苑都係用同款電視，點解咁簡單嘅你都唔識，點解管理公司冇指引

鎖同電視兩樣嘢都可以拉埋黎講

如果係講緊電視 依個post所有人都屌緊佢啦

甚至偷圖夾帶會唔會因為咁出片都係一個問題

依家講緊個鎖 係佢地果棟樓住客嘅生活必需品

作為一個看更 仲要係高級住宅

唔識可以打去管理處問 而唔係叫人搵開鎖佬

如果公屋看更比個咁嘅答案都無咁嬲

但問題住得依d地方閒閒地毎個月交緊幾千蚊管理費

咁小嘅問題都解決唔到 正常人都會嬲

當然佢嬲到拍片鬧又係on9 同 小氣

但亦都唔代表看更無錯

最起碼插舊電落電子鎖下面 咁簡單嘅步驟

就算佢唔知 佢通知管理處一定解決到

但佢無咁做 而直接叫佢搵開鎖佬

如果管理處都唔知 咁個責任就轉左去管理處到

但問題係看更無咁做到

咁個看更有無盡到佢自己職責

然後仲要毎年新年一落樓即刻笑口洗洗咁逗你利是

依家講緊應急情況，你又電視又熱水爐緊係冇得講㗎 熱水爐冇電又好噠唔著又好，煤氣公司都有電話，如果係熱水爐有乜意外就係報警喇屌 電視錄唔到咪訓醒打去問囉 有幾緊火
不如調轉講
一個小學生晏晝返屋企，屋企冇人，門鎖冇電，依個時候，做佢父母隔空又唔知可以點，你覺得叫個細路搵看更求助係咪辦法一個？
啲女人跳fuse 唔識撻大制咪又係搵看更哥哥幫手 唔通佢話唔識咩

你間屋入邊有人你唔肯曹醒佢搞到入唔到門口有幾緊急？

如果個情況係你出門口前唔記得熄火，但係個電鎖無電入唔返去，又或者入邊有人打俾你話唔舒服，返到嚟入唔到門口又冇人應門個看更都係施施然叫你搵開鎖佬咁佢就有問題。

對我來講看更只係需要有常識，而呢樣野唔係常識，我都係睇到個post再睇下本Manual先知道我個電鎖都有emergency power supply

關緊唔緊急乜事？
唔緊急就可以求其做？
錯撚咗個重點

不過原來咁多人覺得看更就係睇住人出入
又拎埋人工嚟講
算啦 嘥鳩氣

其實高級啲嘅住宅屋苑，佢地會有後備電係正門插入去叉番著個門鎖
當然，前提你冇換走個原裝所先

真係痴撚線
佢屌得好撚岩
連登真係冇人有思考能力

好多公屋撚

一個屋苑上千萬個零件，看更有咩可能樣樣都識？即係你部買樓送嘅電視你唔識用，錄唔到節目，個看更話要打俾原廠，你就屌鳩個看更成個屋苑都係用同款電視，點解咁簡單嘅你都唔識

退一萬步來講，就算個看更真係有責任，主要責任係咪都係司徒夾帶身上？電鎖無電佢唔換電，明明屋企有人都唔打個電話叫人開門，自己嘅野自己唔識用仲要將個責任推落人地度。人哋幫到佢固然好，人哋幫唔到佢係咪要做到咁盡上網唱鳩人，又唔去檢討下自己係咪有不足，連登仔平時就話人乜都投訴，其實自己都係呢類人。

佢無屌錯wo , 條友點解唔問控制室呢，但佢會搞到人無左份工囉

咁樣講
就算冇事
我特登去試個看更得唔得?問佢冇電點搞，唔通佢答我搵開鎖佬??
屌你老母成棟樓用同一款鎖，包埋嫁
我唔撚信冇其他用戶問過呢個問題
個看更咁都可以唔識都幾失敗
你呢啲撚樣片又唔睇，唔撚鍾意條友就係度盲反
個看更應唔應該識同佢有冇換電嘈唔嘈醒屋企人係冇衝突嫁傻閪

樓下有人嘈，叫人自己報警
著火，自己報警
廁所冇水，叫人搵水記
冇電，叫人搵電力公司

總之咩都好，都係唔關事
坐係度睇咩人出入就夠

好多公屋仔露哂餡

已經唔係公唔公屋嘅問題
係思考能力嘅問題 個個係度盲反
佢小氣拍片鬧看更係佢on9
但唔代表看更無責任同無錯

總之全楝樓都用同一款看更就要識？一個屋苑上千萬個零件，看更有咩可能樣樣都識？即係你部買樓送嘅電視你唔識用，錄唔到節目，個看更話要打俾原廠，你就屌鳩個看更成個屋苑都係用同款電視，點解咁簡單嘅你都唔識

淨係識得話人盲反，你條護主犬啲邏輯真係
看更使唔使識同全棟樓有冇人其他人試過有乜關係？如果佢應該識，全幢樓冇人試過都要識。

同埋你啲例子真係九唔搭八，唔通着火個看更去救火，廁所冇水佢去攞水，無電佢自己去踩單車發電？而家係司徒夾帶唔肯搵開鎖佬，唔係看更唔撚幫佢叫開鎖佬。你咁都叫有睇片唔該去驗眼，如果隻眼無事就應該係理解能力有問題

睇見啲on9 仔話要帶後備匙係身，我真係笑撚左

話人搞到佢無左份工
不如話佢有無做好份工

你唔識
大可以交戲打去管業處問
人地

跟據依度既標準

各物管快啲請ICU啲植物人做保安啦

只係個看更做得唔夠好
唔洗咁樣出片下話？
人地最少都比左2個方法你，佢係醒既就唔洗做看更啦
咁搞法人地又蠢，連看更都冇得做呀仆街光頭佬

有冇人知佢住邊咁大支野？

條垃圾係咪以為自己好大支野 郁啲就拍片屌鳩人